今場勝利係屬於牙朗同西班牙足總主席嘅

見牙朗老即賣
盧狗起足總尾注偷雞簽皇馬，食完豉椒炒魷仲要也文也武出席皇馬上任記招